有冇ching同我一樣出街唔戴口罩？

今日搭港鐵俾條仔屌我唔戴口罩我同佢講我新冠肺炎康服者，佢即刻冇聲出

你唔戴口罩會亂吠

樓主型能到。。。

人地個個都有戴 我戴嚟做乜

你未中係要小心d

咁呢樣又唔關口罩事

佢冇話關 你柒左

唔使帶針都冇人埋你身

你今日發咩顛

無戴狗罩

屈撚左 有抗體 好撚癲

喉嚨痛咗一日就好返 個病冇料到

樓主好型

吊那星 威爾斯親王幾廿歲人兩日好返

威爾斯親王自己都中招啦

你講新冠肺炎吓話？

美國肺炎呀 仲新冠

我大愛撚嚟 雖然美國佬依次係衰啲 但唔會歧視

拉

都係名一個啫

covid-19呀 尊重啦

武漢肺炎有歧視成份

中轉英

光明正大 放針都唔戴罩

邊個戴口罩就針邊個

邊個放針？

樓主咁大隻又橫咁健康洗乜戴牙

樓主去大潭行山先戴口罩

樓豬明明搭開巴士

藍絲 廢老都係咁講

係呀叻呀叻呀知你好撚型

我都唔想帶。。。個耳仔好痛，皮膚又差左，個口入面兩邊又損左。。。😭

好彩我極黃

我知 所以冇戴

Ching 咩品種

好耐冇搭啦

你巴定絲先

智人 Homo sapiens

>>新冠肺炎康服者，佢即刻冇聲出

唔明點解佢冇聲出

多唔多人搭港鐵唔戴口罩?
仲有無人搭巴士唔戴口罩?

沙田港鐵站出咗個低B聲 新廣播﹐
話戴口罩保護自己又保護到其他人﹐
又係到誤導公眾

武漢肺炎 chinese virus?